順豐過左五點送唔送貨

今朝我miss 左件貨，我打番上CS到約五點之後再送貨。但而家過左個鐘仲未有人覆我件貨出左去未
所以想問下順豐通常過左五點送唔送貨

通常5點都收隊啦wo.5點番倉執貨等收工